依家仲有冇人玩江湖

細細個已經好鐘意玩呢款web game
日日係到掛機
仲識左班又唔算黑底爛仔

靈劍江湖

人在江湖